近排多左好多真日本，假日本牌子喺CCVTB落廣告

係咪日本線既手足無向日本總公司解釋喺CCTVB落廣告帶來既好處？